熱血工盟黃逃健你媽死了

傻屄

我肏你媽臭逼

癲撚咗？

入我新post